無睇live 想人文字整合上水個經過比我睇

全部同我去直播咁樣留言
RTHK：有線：立場新聞

1.上次就保護大媽，依家有保護水貨客，究竟警察仲係咪服務緊香港市民？

2.政府唔肯正視水貨客問題，搞到而家啲人要出嚟捍衛自己社區...陰公

3.如果政府肯正視水貨客問題就唔使搞到依家啲人企出嚟啦。

4.直播就咁樣睇至少有幾百個便衣警察....警察一出現就發生衝突，警察好明顯有人扮示威者.....

5.香港警察保護水貨客，助紂為虐
人哋光復自己屋企都要搞😡你哋仲係咪服務緊香港市民？

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化